[懷舊］一人n隻勁好玩嘅psp game😉

Monster Hunter 唔駛講
God Of War 當年覺得畫質好靚
Patapon
Ridge Racer
😉

勇者別囂張

無雙

勇者別囂張
英雄傳說空之軌跡
clannad

gta4

patapon好希望出4
不過我要好似2禁樣一大班軍隊先夠歡樂

Gvg

魔界村

識貨
最鐘意係咁靠史萊姆

gta vice city 果陣可以玩到廢寢忘餐😂

系牙😂

powerstone

GvG
GvGNP

gta lcs

頭D
公路最速傳說仲有文太挑戰

GTA VC
Mon Hun
God of war
Bleach
三國無雙

手機出必火

肯定係番長

親 識貨

Tales of系列
機戰

機戰系列同軌跡系列
mhp3

GVG系列無敵

Metal gear peacewalker

Patapon

系你老母牙你老母咩

2真係好玩好多

最終幻想:紛爭 同啲FD係咁PK真係好好玩

Paptapatapatapon

由第一隻開始買嚟玩
同意第二集最正

God eater

FF7前傳
btw有冇人有興趣係vlan連線挑GVGNP？

練英雄果集係咪3?
我覺得果集最正

仲記得初始職掉矛原來係最強職

芒享 無撚敵 仲有得co-op

芒亨機戰呢d唔使講啦
the last ranker
唔知有無人識

夢幻之星
太鼓
侍道
天誅

當然有芒亨啦

god eater
gundam universe
仲有FF

dj max series

the third birthday

好耐之前有隻好似叫天地之門嘅劍術game
唔知點解好上癮

機戰

Ridge racer閒公司宜家點？執左？
好想佢出ps4版
以前玩依隻game好爽

無雙大蛇
合天舞要草素材 開新人物要達成條件
唔似得魔王再臨咁無腦

戰場女武神
絕體絕命都市（雖然劇情短

彈丸論破

戰場女武神3
gvgnp
mh
ccff7

野球拳

DjMax

gvgnp mh

巴打識玩
見親呢啲post 我都會答天地之門

波台狗屌黎都哂氣

又關波台乜事😂

絕體絕命都市3 對呢隻game好有印象

天地之門
patapon2 not3
好掛住

嘩 呢隻好玩

侍道1、2

玩齊晒所有ending
本來ps3話出4
但好似咁啱撞正311定唔知咩地震所以又冇左件事
btw 隻歌好聽

same

天誅4
ridge racer

基連之野望 亞古捷斯的威脅v
到而家都仲會開嚟玩

火影究極覺醒3
GTA LC VC

仲有GVGNP

果時好撚想出gundam dx
點知冇一部手提機出
雖然果時已經一蚊機舖挑到癲

呢兩隻都好正

好玩 但好快爆

The third birthday
Mon Hun
Gvg

dj max
遊戲王 tag force
戰場女武神
人中之龍
魔界戰記

好撚想玩返patapon

memories off

太鼓達人
成日同fd玩

電車go

FF7

天 地 人 三盤劍

呢隻真係好game 都唔明佢唔繼續出續作又無人抄

exit

2好玩d
1拎完3盤劍已經唔洗用其他招

泡泡龍

g gen

😉

當年PSP好少玩，最記得GVG同MHP(1-3)，仲有拉打

天地之門有冇圖睇下，玩過好多，但唔係隻隻都有長玩

捉猴啦

識貨巴打
呢隻真係超好玩

肥公主

現在係ps4到

聖女貞德呢隻rpg重玩好多次 果粒聖女閪石搞到我又重玩左多一次 因為完左果關無得再打多次拎粒石同會好快手save

我永遠都會揀個鬼佬嚟玩

忍道 焰
北歐女神 (ps移植)
戰場女武神2、3
fate/unlimited codes
gvgnp
櫻花大戰1+2
The 3rd Birthday (寄生前夜: 第三次生日)
但丁地獄
god of war 系列
秋葉原之旅(秋葉脫衣旅)
洛克人:反亂獵人X

暫時諗到咁多，有d可能有d偏門但都好玩

fever

呢隻我都重玩幾次，戰略性同劇情都好正

有隻玩渣的士 好玩

咩名？

Crazy Taxi: Fare Wars?

agger

最鍾意玩低低b嗶波猴

空軌三部曲 少數連無耐性飛劇情打機既都會留心慢慢睇

The My Texi

玩卡嗰隻同捉猴啦都好好玩